[急!!!]阿媽生日送咩好?

媽子星期六生日但仲未諗到送咩好
巴絲有咩建議上年送咗花

筆直:1000

煮餐飯佢食

送個孫
1000 蚊夠book 間靚酒店瞓1晚

push

送1Q比佢